[突發] 有人係街成箱成箱咁派口罩

屌你班撚屌 口罩就咁撚關心 班醫護就當哂係condom
唔封關你帶住十個岀街都冇西用啦 口罩係減低染病風險 唔係100%冇事架

聽日三罷呀仆街 唔洗返工嘅都幫我推上熱門

得口罩,得永生

其他唔關我事

冚家產死黑狗

推

屌你老母痴撚線，係打撚到點樣先會流到成地腦部組織

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

完全封鎖「黑驚死全家」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

講中左又block人 冇一個行動post 推到上熱門就知你地幾撚自私香港人